★J慧中時間又到了！(175)

175

吉利

老貓rip

LM

老貓RIP

有錢就係，美國讀書唔平， 中小學都一樣，醫療又貴，最麻煩都係治安問題

老貓課咗金比mytbb 未？ 家陣月費幾多？

醫療就英國同台灣好，冇咁重皮，所以冇細路走佬去呢兩處

老貓個仆街仔鞭少陣都唔得嘅

下次早D開post 冇嚟老醒

美國係移民國家

鞭老貓 is must

記得諗日睇左個唔知咩post，講澳洲都有個專業簽証俾香港人，雖然係講專業，但其實只要有個澳洲人同行就OK，之後幾年只要有工作就得

早5、6年前走去台灣就好易，基本上買樓又得，開虛擬公司擺筆錢入銀行又得，之後可以拎走唔使真係投資，重唔使6球新台幣

後嚟被人玩爛咗個制度而家改晒

果時個政策求其有舊錢 or 資產就得
識人早幾年去 TW 買咗間舖定樓收租, 呢邊 keep 住有層樓收租.
最正係兩公婆咩都無做 日過日

收住租過老貓嘅生活

收港紙 過台灣洗 真係好好洗

why 呢次移民好似個個得把口？

97前果次真係好勁，週街移民公司，又大量通渠班，返工見某人唔撈，通常又係去移民

Lihkg仔：已經日日 “爭”阿媽去移民，阿媽又唔理

need ask coffee

綜援/啃老 都得

30，40個？ 點會咁少錢

why 京東 $120

老貓effect

我話97前3、40歲d人好獨立自主

現在d 3 40歲仲要呀媽帶去移民才夠膽去

but 正股京東 day day drop

比U燈到升

果時移民無咁多限制，出入境都鬆好多，自從911之後，全球收緊

老貓打算去大灣區發展，融入支那擁抱支那

當時剩係各電視台MC，都瘋狂移民

以前識個街市佬都全家5口去左美國，3個細路都唔過10歲都走到，仲唔係有錢果種

why現在rthk 下午冇左黑絲Miss節目？

現在睇Lihkg，個個得把口話移

老貓係回歸大灣區，佢本身就係落根大灣區

家下好多野放唔低，係屋企D寵物

名校有冇退學潮就知移民堅定流

唔覺有

y drop

1478 rise

SH

你咪覺得冇囉

u must 註銷，no more 燈 & 干擾國家金融秩序，otherwise 電擊

信 蝴蝶效應 就要信blackgas effect

因為 原理差不多

老貓係咪想返大灣區揸/「公交車」？ Ur dream job

似

he like tell g 我架車成幾百萬，又大又舒服，上嚟坐吓？

點撚知係壞過凱婷嘅垃圾電動公交車

大陸電動公交車，同老貓一樣，不能日常運作

vicf soon amazon buy this

微星支那廠比人偷左一車車顯卡走

Lm

still here

no gym

抵死

Coffee你會揀去邊

老貓，你乖乖地4獸聽話，4獸可以考慮幫你整working visa帶埋你走

會唔會有日老貓屌中國產電動巴士電死

taiwan, 東南亞

老貓又贏

有幾間小一都收唔夠人

47名已施打過中國疫苗的中國工人在非洲烏干達集體染疫

老貓擁護中共，打大陸疫苗，die soon

MSI今代CUT COST

唔好咁得戚住 陣間留喺香港嘅 柒婆落柯打強制所有人幫支共做白老鼠 真係含撚都冇味

張寶仔洞

no buy display card

成萬5銀1張，老貓有冇錢買？

葵盛西邨8座4樓、7樓、8樓同13樓都有新增個案！

老貓成日去搵大媽，very high risk

許樹昌不建議本港採購輝瑞生產新型肺炎疫苗

話口未完 配合埋大陸天價疫苗咁就可以完美利益輸送

大媽live in 屯門

no new GTA game

why buy?

大把驚玩，y just gta only?

only love kill ppl game

葵涌帝國

999

咁 Pfizer 依隻要咁低溫都保存，確實儲存地方、運送係大問題嚟

老貓你幾耐冇出街

老貓有冇跟過黑社會

世紀大宅男

老貓點睇葵盛西邨

點解你咁冷血，咁邪惡，咁冇人性

4 Mon?

『小惡魔的報應』

老貓 hate rich = 左派

（不要太認真系列）美國研究：長相好看的人通常是右派人士

I'm a piccoloist. In the past few years, I've had several concerts which have been highly critically acclaimed by the press as well as my colleagues and teachers in the music profession. My last several concerts had attendances of more than one thousand people. I made myself front-pafe news. I was publicly acclaimed for my color (timbre, tone quality or tone color), virtuoso technique, vast repertoire and the depth of my interpretation as well as my contribution to the cultural exchange through music between Hong Kong and Japan. I was widely acclaimed by the music and art critics as Asia's greatest piccoloist of our times. On New Year's Eve, I returned to Japan to perform in my New Year recital which was widely critically acclaimed by the critics as well as my colleagues and teachers within the music profession. I was publicly acclaimed on the front page of many newspapers and magazines as one of the greatest piccoloist of our times, such as Hong Kong Economic Times, Hong Kong Economic Journal, Southern Daily, South China Morning Post, Japan Today, Japan Times Online, China News Service and China National Radio. I got great attendance despite the bad weather and the coronavirus outbreak. My friend Isaac performed in a festival last Tuesday. However, attendance at the festival was unusually thin. There was an attendance of about fifty people at the festival. Nonetheless, it was front-page news. Do you play any sports? I'm a gym lover. I go to the gym three to four times a week. I would say I'm lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder because if I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't be nimble enough to play the piano. I also enjoy hiking, playing basketball and badminton. Do you have any pets? I had a Siberian husky who grew up with me. He died at the age of fourteen in twenty fifteen. I now have a lop bunny and three turtles; they're one Mexican musk turtle and two red-eared sliders. My bunny is a rex and lop mix bunny. Rabbits are pretty animals which means they're everybody else's lunch in nature. A dog barking, a fire engine siren wailing, an ambulance siren wailing, a child shouting, an airplane roaring overhead and lightning storm can frighten rabbits. Therefore, walking a rabbit on a leash isn't recommended. Indoor rabbits have a much longer lifespan than outdoor rabbits because they're protected from poor weather conditions and enemies. They feel safe, protected, monitored, sheltered and that they're part of the family! The average lifespan of an indoor house rabbit is eight to fourteen years whereas that of a rabbit kept in an outdoor hutch or cage is three to six years. The happiest rabbit expression is called binky. When a bunny binkies, it jumps into the air and twists its head and body in the opposite direction before falling back to the ground. A happy bunny even twirls, flops, shakes its head and stretches its legs. All these are telling you that it's happy and overall pleased with you and its life. Rabbits produce two types of droppings: fecal pellets and cecal pellets (aka cecotropes). The former are the dry, round ones you usually see in the litterbox whereas the latter are edible for rabbits which contain essential nutrients. Rabbits are one of the most abandoned pets in the world. In fact, rabbits are the third most abandoned pets in the United States because people don't understand rabbits and think that they're boring and that they don't bond with humans. Rabbits are highly intelligent, social and affectionate animals. While they don't like to be picked up from the ground, they'd much rather be petted and cuddled while they're on the ground or in your lap. When people say they wanna have a pet rabbit, I usually advise them to visit the rabbit society and choose a rabbit for adoption.

似

dont believe

老貓唔使扮喇, 呢個post個個知你係Tbb big fans啦

100%

老貓點睇me買o左個復古耳筒?

視點31有白滑長腿

老貓J 緊

呢個鬼妹戴得好正

100%

老貓最like 白滑長腿

X2

Terry的媒體懶人堂
21分鐘 ·
今次葉太無獨有偶著上小短裙見渾水
渾水亦公然送上小菊花
並讚嘆：「葉太妳對腳好靚」
葉太表示：「吓？」
港台亦配合Close up葉太對腳

I had a Siberian husky who grew up with me. He died at the age of fourteen in twenty fifteen. I now have a lop bunny and three turtles; they're one Mexican musk turtle and two red-eared sliders. My sister has a Pekingese which is a small-sized dog breed. My bunny is a rex and lop mix bunny.

X3
老貓腿控100%MATCH

老貓要佢定要COFFEE??

老貓點睇

蘋果宣布推出全新頭戴式耳機”AirPods Max” 定價549美元並於12月15日開始發貨！

九龍城 愛民邨保民樓 7045

so many

房屋署表示，一名丈量員確診新型肺炎，正在醫院接受治療。該人員的辦公室位於何文田愛民邨，辦公室並不對外開放。他一般不會接觸公眾人士，最近一次上班日期為昨天。

署方表示，該名丈量員最近沒有外遊紀錄，曾被派往房屋署北角的地盤協助測量工作，該地盤及愛民邨辦公室均會按照衞生防護中心的指引，安排全面清潔和消毒。

會唔會封邨

留意 7045 係寫 "本地個案 Local case" 即係 "unlinked case"
& 之前仲有 6768 6765 都係住 保民樓

老貓 嚇到瀨屎未？

3 cases+ 1 office case

老貓群組終於爆發

趁未大爆發前 著草

關羽這一家都 走唔甩

lihkg好似好多 愛民

梗係搏確診 賺 5000 啦

U die soon

u only 儲死氣喉，冇儲午餐肉，封邨就 die

老貓播毒

老貓 no job no 5000

老貓點睇生果都出耳筒? 仲係好貴

話cash job

僱主信呢?

現金job邊有，有就唔會現金job

老貓：要將1478換馬aapl了

Work 唔係唔會中支肺嘅咩

Only u

Don’t worry, 老貓識內循環

有冇得炒? 分分鐘炒上萬 o甘多ifandog課金, 辨識度高, 好唔好聲唔係重點, 最緊要扮晒enjoy 加對腳震震o下, 幾威呀, 大把女過o黎

4獸準備組隊炒Airpods Max, 一定少貨, 老貓預唔預U, 發財機會呀

一睇你紅簿仔得 $10 就知係 lazy fake ass，老貓繼呃老綜之後又想呃 $5000，we 已 cap 圖

老貓有冇睇全民造星3

去篤老貓魁, 送支電擊

o甘cap水o既o野生果都出, 我o的AAPL 100% 股價 gogogo

你去邊

老貓no watch viutv, only TBB

睇完呢個post連燈仔反應, 有得炒

蘋果宣布推出全新頭戴式耳機”AirPods Max” 定價549美元並於12月15日開始發貨！

老貓又走咗去J 孽瘤

肯定啦

175下場

4 Mon

Big rise

How about 16蚊鳩追老貓科技

賺到仆晒街？

老貓升跌都唔識分, 唔怪得炒到快要去IFC

see see

大摩憂行業競爭大 續唱淡吉利僅睇8元

老貓有PUT ??

老貓點睇哈迪斯

原來哈迪斯當年係咁貴一個餐，唔怪之得咁快收皮

當年Jack in the box最貴

邊間最好食

Wendy 最貴

細個經過銅鑼灣成日都想食 Wendy's，但阿媽唔俾，結果執咗都冇食過

老貓變成愛民異種

今朝有個行家打黎吹水，講自己俾人炒左半年未搵到工，老婆又岩岩俾人炒埋，家下真係諗定申請綜援

公屋真係特別多白卡佬

老貓有冇經歷些牙吓

老貓今日又偷偷去左北角

老貓做緊檢測?

老貓:

rip confirmed

村姑need continuous play with 魯芬

cant run

今朝有個騙徒集團被捕

經深入調查後，警方昨日（8日）以拘捕一宗「串謀詐騙」及「洗黑錢」罪名拘捕24名集團骨幹成員，包括13男11女，年紀介乎28歲至64歲，其中3名屬集團主腦，包括一名執業律師，另11人屬保險代理。行動中亦凍結約4.2億元的資產，包括5,000萬元銀行存款和3.7億元物業。

日日跌

京東苦主區

幾時整返個1478 苦主區

沉左

no , 係1478股東大部份去咗ifc, 咪冇乜人沉底，睇U幾時加入隊伍

which 3

XXXX_
屈機男
奶波魔魔

最低工資時薪追不上快餐店午餐售價 團體促上調最低工資至57.4元

老貓點睇

老貓點睇我屋企拖地拖到成身汗？

煮貓有冇諗過去俾人研究，搵返啲駛費？

老母呢2日都話熱要開冷氣

扑嘢？

京東似trap

同之前有隻 乜鬼股王ipo 康基健康一樣，果陣all lihkg仔吹捧

now穿ipo price

仲要冇人buy

有自稱「愛國愛港市民」早上到太古坊 FB 香港總部樓下示威，不滿 FB 近日關閉親建制 FB 群組「Save HK」

agree with u, u 係 trapped 專家

京東不嬲都2奶黎，一直輸俾淘寶， 你都係變相想讚淘寶好姐

老貓順便去北角CALL G

今日冇牙中

老貓唔聽林鄭媽媽講，周街 CALL G 播毒，必定電擊

炒左？

之前全部重播的

點睇村姑無法逃脫 魯芬x8 之daily play

老貓你係咪價格敏感型G WORM？

充公

all fair

老貓好大機會犯法

曾國衞：將就處理歧視內地來港人士問題訂下路向

老貓點睇今日畀Apple+Microsoft 逼害？
考final開唔到個word 之後遲咗15分鐘做
搞到做唔切

老貓: 邊個歧視me 就係犯法

老貓將來係特權階級

支那人=天龍人

老貓只係3等支那級別

openbook

我記得當年掛住睇波連會考都唔記得去考

CU女：open西！得左

今日why 冇確診消息

too much?

葵盛西邨好似多咗cases，同你愛民一樣係舊式公屋

本港新增100宗新型肺炎確診，包括5宗輸入及95宗本地個案，其中27宗屬源頭不明個案。歌舞群組再有13宗新個案，這群組累計超過660宗個案，日出康城9期地盤再有2宗新個案，這群組累計有52宗確診。

懷疑係老貓播毒，賴舊式設計缺陷，搏有得換新公屋

老貓幾多歲？

老貓點解成日想私樓俾人充供？

80年時18歲游水黎，家下58啦

Do you like thrill rides? I remember going to Winter Wonderland with you where we went on one of the thrill rides which was very tall. It was for eight people only; four people at the top, four at the bottom. Then it kept circling. Can you remember? I remember you were a little nervous because when we were queuing, I was talking to you but you were suddenly silent. I'm quite adventurous in this aspect. I went bungee jumping twice in Macau. The top of Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped, I felt nervous and a little frightened. All the buildings and hotels including the Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of its roller coasters broke the Guinness World Records. The feelings before I did a bungee jump were different to those before I rode the roller coasters in Tokyo. Right before I went on those roller coasters, I felt absolutely exhilarated while right before I made my bungee jump, I was nervous and a little scared but of course, bungee jumping was a thrilling experience. Some people are crazy about bungee jumping, whether they bungee-jump off a bridge or out of the helicopter. I'd love to go skydiving one day. It'd be a one in a lifetime experience.

107單

你呃邊個吖，everyone know u 支鬼

你如果去到日本都只會去愛支縣

老貓如果禁足每日會點過？

no feet watch

watch this?

老貓 你除左識放大D腳圖仲識咩

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

老貓式打格

STOP PUSH

老貓成日講PC無驚玩，禽日已經pre download左cyberpunk, 全世界都等緊開驚

周庭對裁決感到失望及遺憾，並謂她現時身體狀況欠佳

too much魯芬了

睇見d win10 bug，邊敢裝

未中過bug, 咩你有win10咩？

y u so evil

港樓down down down

老貓你第一套入戲院睇既戲係咩？

中國生活水平 IS GOOD

支那搵3千可生活，香港搵萬3只可叫生存

but 支鬼love sleep

same to you

老貓點睇上面D戲院有一半我去過

3 son worm

好多現址做曬church

可能掛羊頭賣狗肉

呢位師兄係建興急急腳走，神情閃縮

老貓做乜咁失策被人影到

呢套應該 93 年左右

老貓 93年先睇第一套戲, 係咪 90年代先嚟香港?

u 係老手

day day watch b4?

老貓想聖誕食乜，我哋請你

樓down對你毫無好處

老貓，你幾多歲開始住愛民邨

［生果哥］消息指：啤梨晚報稍後將會有重大消息宣布！

老貓點睇啤梨

租金跌，物價都跌

然後就收入少, 稅收少, 老綜金額drop to zero

老貓俾你地址我，我寄聖誕卡同寄張display card俾u做聖誕禮物

［多圖］Cup Noodles棄用明星 新廣告抽跳舞群組水被網民讚夠薑

老貓點睇

老貓已經j左成個下午

《啤梨晚報》主持Barry Ma在節目中表示，直播室在昨晚深夜時分被人淋紅油，已在大廈管理處建議下報警處理，並引述警方稱非常重視案件。Barry Ma稱犯案者為「鼠輩」，聲言有不滿可直接打柒他，被捕機會比淋紅油細。

似係老貓黨羽

有人講利賓納

港女懶執屋全家堆滿雜物 竟藏 1978 年利賓納

屍生want

please reply

OLD G

Why not both, 一張聖誕卡又唔係貴

老貓 你老母臭閪
今日就同你全家做忌

老貓 我屌你老母
你全家都要死

老貓 你全家都係賤種
我殺撚你地 係替天行道

老貓 你全家都係賤種
我殺撚晒你地 係替天行道

老貓 你老母臭閪
我殺撚左你之後
會拎你條屍餵狗

老貓點睇u犯眾憎

你d staff 浪費連仔資源，bam soon

佢係你cu d 人

see see

CCCU PAM個ocamp營長勁仆街！

老貓你又得罪咗咩人

Who

問佢幾時冇得罪人可能易答d

u

老貓你當年係咪成日都得罪人所以先無得work？

u扮的

一陣又會出現

只得罪blue

u now in deep blue 影視台，not cc台

似 返倉得罪人

u open post in 影視台，u are deep blue as well

u are倉slave

4 mon office?

老貓以前返開邊個倉？赤柱？

似你做

老貓，聖誕節4獸想約U網聚，嚟唔嚟？ 有好多聖誕禮物，free

似，老貓自首啦

老貓我送多個free hug俾你，雖然你好臭

free is good

繼麵仔嘅見麵會後，連登又一大網聚撚貓會

老貓以為四獸公司跟住一嬲就淋油

40至50嘅中女真係好正

又有正野益吓老貓

Cccu=city

老貓又柒一鑊

老貓係勇武藍絲

好過COFFEE??
老貓點睇??

老貓點睇Cyberpunk 2077

★房屋台收皮！】警方考慮充公 投資騙案 騙徒11個物業！

老貓點睇個post 入面cctoy d細蚊仔覺得你係rich?

果啲細蚊仔希望老貓早啲die

老貓按大陸標準已脫貧 = rich = need die

老貓，用支那寶香港有著數，不過被人屌？ 呢個係咪ur staff嚟？

apple music 免費試用 點解冇人講

老貓禽晚有冇開冷氣訓？ very hot

aac format不了

1478老貓科技 drop dwon 4.8% 老貓IFC 卜定位

老貓poor wish實現了

loosy格式都唔係問題，係生果music其他第三方硬件同軟件冇辦法直接使用，唔係靠藍牙就係airplay

硬件嘅All in one wireless speaker唔會有，network streamer冇，一體式network streaming amp冇， DAP 冇

軟件所有linux audiophile 冇，android play store係近期先有個app，冇google play嘅android sideloaded唔知裝唔裝到成問題

月費58，同Spotify 相同，貴過土產MOOV

音質256kbps aac，純睇數字仲差過Spotify 320kbps OGG，有損格式之中，以320 kbps OGG最接近CD音質

真係on9仔生果dog先幫襯佢，配個垃圾airpods max 4599大洋，可以打J

願望成真

生果乜柒都收權利金，亦唔會整API開放比第三方developer或硬件商，所以唔會見到有「Apple Music Connect」呢啲嘢，Spotify 同Tidal都有

就係藍牙AAC codec都唔係大部份硬件支援，收權利金，好多藍牙喇叭、DAP直情冇AAC codec嘅

琴晚電腦又強制更新左WINDOWS

當年sony買咁多media公司就係為左打贏dvd format大戰，好彩apple無咩大量收購

Sony 好啲，佢開發嘅HiRes bluetooth codec LDAC都open source咗， 送咗去Android Open Source project，使用係免費嘅，只係要通過佢認證先印得LDAC招牌，同有HiRes Wireless Audio 金章，所以都唔少硬件支援，當然咁做Sony 嘅藍牙產品會銷路多咗

生果咁多年冇主動送出任何code比open source community，用佢就多，幾乎成個MaC OS terminal command都係，就唔多見佢有貢獻

ALAC 唔係被FLAC 打到仆晒街冇哂市場，都唔會open source，最初用佢收費㗎

我記得好早期嘅播放器，大部份唔支援ALAC編碼嘅M4A格式，直到冇哂市場生果先開源免費任人用，嗰時FLAC已經佔90%市場以上

老貓： Free is good

生果同老貓有樣好似，唔使錢用就會，貢獻就冇，老貓唯一課金嘅就係MyTbb，其他佢啋你on9 ，俾$$? 不了

老貓膠post又燈

★美國大選：專家警告一旦觸動到最高法院 股市必冧

老貓？

公屋真係特別多白卡佬

佢可能係世界上最好嘅老闆，10年內派花紅103億，74員工已成富翁

老貓睇下WORK IS GOOD又一例子

X2

work 唔止good, 仲rich, never die

老貓不願面對

48歲男警長疑緊密接觸37歲女同事染疫 發病2日仍上班 確診當日仍訪大埔萬芳冰室恐播毒

老貓點睇

x2 老貓日日奶柒婆只係為果幾千蚊綜援，very嘔心

say 某獸

is u

四川14歲童遭同學踢下體致睾丸壞死被切 這名男生被司法評定為8級傷殘

老貓, 一粒值30萬冥鈔, 窮嘅可以諗諗佢, 反正對你嚟講都係useless

巨乳 粗口同學今日仲未come

首先要確認佢仲有

比人屌少陣都唔得

今日又過百，老貓die is easy

u 拎老綜 = believe hk gov

而且老貓已經八級腦殘，到時可能會賠少咗

老貓點睇美國歡迎港人移民，shall u go？

cu po試過截左個女生，原來係辮子姑娘未？

老貓點睇1478 big drop

want Japan

儲力

japan no welcome Chinese

儲力向地心出發

u try try

辮子只愛cu學生

no place 匿

施永青︰校園沒欺凌 不是好學校

老貓點睇？

技安is the best

(暗示支那is best)

又係升旗易D垃圾片

你太懶，日本唔會收你

老貓科技 -3.825%

老貓點睇

老貓係打手

成個week都冇牙中，（用重播扮出現)

中左？

依，老貓你幾多日無沖涼？

rich no need work

老貓幾耐未UP過WINDOWS

老貓用開小天才，無PC

Too busy

long hair

not good for rich ppl only, not suit to poor

老貓點睇舖頭「保養一年」= 行貨？

Price網購中伏

牙中放假

老貓打J圖

仲有保養最ON9係有單都唔止，仲要有盒，香港地方咁細點留盒？無盒就無保，真係ON9到暈

I'm a foodie who enjoys steaks, Vietnamese beef ho fun (noodles), grilled wagyu beef, grilled eel rice, seventy two percent dark chocolate cakes and cheesecakes. What level of steak doneness do you prefer: blue or extra-rare, rare, medium rare, medium, medium well or well done?

老貓call g 要over cook

Wrap up warm. It's freezing outside. Put on some more clothes. I'm bundled up in two Uniqlo Heather V-neck t-shirts, a pink shirt, sky blue chinos, leather jacket, a scarf and a pair of gloves. My cousin is sat bundled up in a Heattech crew neck t-shirt, a green long-sleeved turtleneck t-shirt, a red sweater (a red jumper), a navy blue jumper (a navy blue pinafore), red chinos and a down coat. Bundle up in case the temperature goes down still further. The temperature has dropped fairly rapidly in the past few days. Be sure to wear lots of layers and have enough rest. Wrap up warmly. Keep warm!

right one

u love Regina Ip

why laugh?

枱底linda腳

諗返起,我細個好似只係食過兩次哈迪斯個時剩係記得D食物甜甜地,所以幾好食

老貓點睇

點解身邊D女仔朋友咁有錢

老貓點睇由今日開始公共圖書館唔會開?

WHY庾NO絲

No more IT

★5G shut down?】高盛：料明年(2021)手機鏡頭行業前景負面

1478 咪做手機鏡頭?

You stone your own feet

老貓黑撚過黑警

支那禁外交人員去港澳，以後美國咪可能無大使館係香港？到時咪拎唔到簽証？

cant apply 老綜 公居屋

唔係禁 係唔比免簽 其實港共一直禁止某D敏感美國官員黎香港

老貓有冇抽泡泡瑪特？ 以前有做過佢公司野叫正常， 佢公一年賺賺十幾億但股價太貴

藍泡泡？

印裔男輕鐵站紮營絕食 揭被鄰居噪音滋擾長達7年投訴無門

老貓點睇私樓都有白卡人士？

老人痴呆

美帝撤退已成定局咁滯

點睇好多公屋痴線佬

公屋真係好撚多仆街騷擾户

巨乳cu同學又出現

Say many time cccu =city

俾枱底人剝咗

BBJ?

赤腳做yoga 無牙中
cctvb dllm

公屋真係好撚多仆街騷擾户

老貓又贏

SOMEONE BBJ 庾腳

From mad cat news

據外媒報導稱，微軟已經對Windows 10進行了強制升級，趕快看看你的系統是不是在其中。

報導中提到，從2020年12月開始，如果用戶設備是沒有手動升級，那麼微軟將開始強制部分用戶升級到Windows 10 Version 1909或者Version 2004。

上述手段，是在微軟宣布對Windows 10 Version 1903（包括家庭版和專業版）停止支持之後採取的進一步行動。

如果你使用的是Windows 10 Version 1903，那麼本月晚些時候將會強制升級到Version 1909。如果你當前使用的是Windows 10 Version 1909，那麼在明年春季會強制升至Windows 10 Version 2004。

上述升級都是強制執行的，除非修改Windows註冊表或組策略。

微軟已強制對Windows 10升級新版：主要涉及v1909/2004

似

絲都剝埋

WHY我明明取消自動UPDATE都會升

場景都好似

強制

同支鬼一樣，理得你

你有冇PC?

竹君未亡人喪服play

is 庾

老貓掛住你，記得每日都上嚟屌鳩老貓

琴日犯完嘅錯今日又犯
老貓

Jer仔 新圖

see see CU

牙東又贏

YouTube宣布已確認拜登當選 即日起不得再上載任何質疑拜登當選總統的視頻

你禁毒嘅
抵你日日比人屌

4 Mon tmr

葵盛居民叫林鄭追究跳舞群組 派1萬係杯水車薪

老貓, 經過4獸分析, Apple Airpods Max有得炒, 勸U及早斬o左1478, 換馬炒生果耳筒, 追番條數, 唔使去IFC , 有圖

胡錫進：中國的重磅制裁抽了美國一嘴巴，怕了吧！

老貓點睇覺得邊個車巴邊個

丘鈦科技()11月攝像頭模組銷售3,495.3萬件 按年跌16.8%

rise

丘鈦科技 公布，今年11月攝像頭模組銷售數量合計為3,495.3萬件，按月下跌6.3%，按年下跌16.8%。其中，800萬像素及以下攝像頭模組為1,192.4萬件，按年下跌26%。而1,000萬像素及以上攝像頭模組為2,302.9萬件，按年減少11.1%，當中3,200萬像素及以上攝像頭模組為934.6萬件，按年增62.5%。

另外，11月指紋識別模組銷售數量合計為1,045.2萬件，按月增長23.8%，按年下跌13.4%。其中，屏下指紋識別模組為562萬件，按年增長6.1%；非屏下指紋識別模組為483.2萬件，按年減28.6%。

聽日早啲wake去ifc 排隊喇

老雞都好J
樓豬垃圾

老貓

老貓想唔想玩Cyberpunk 2077

drop to zero

★「永久離港」提取強積金申請按季大減逾兩成

老貓點睇 #6 你俾 P牌鬧係柒頭？

主要睇腳

所以 u j 葉劉

失業救星?3日賺$10,000?有冇人做過試葯?

老貓, 發達機會黎啦

老貓點睇

7474名香港居民於今年頭10個月獲准在台居留 當中10月份就有近2000人獲批居留證 相信數字會繼續飆升

老貓點睇

返工群組？房屋署愛民邨辦公室有第二名丈量員確診

is 老貓播毒群組

又有！

返工群組？房屋署愛民邨辦公室有第二名丈量員確診

老貓為咗 make mask price rise again，無所不用奇極，very evil，必須電擊！

u 播毒證據確鑿，買定番梘就啱

is vicf

full of mask

房屋署一名丈量員確診感染新型冠狀病毒，已被送往亞博館社區治療設施接受治療。署方指，確診患者的辦公室位於何文田愛民邨，另一名在同一辦公室工作的丈量員，已在星期二確診。

辦公室並不對外開放，兩人一般不會接觸公眾，新確診丈量員最近上班是星期二，最近沒有外遊，工作時有佩戴口罩，曾被派往房屋署位於屯門的地盤協助測量工作，地盤以及愛民邨辦公室均已按照防護中心指引全面清潔和消毒。

派往房屋署位於屯門的地盤
派往房屋署位於屯門的地盤

所以咪話你 evil，想入屯門播毒俾 VicF，點知結果 stoned ur feet，中返愛民

話o左叫老貓斬倉, 轉炒Airpods Max o架喇, 家下訂排12個星期, 老貓以為點佢

播毒o係U樓下

估唔到咁快就變潮流

老貓中肺炎rap

出年老貓要宣誓效忠港共支共，唔簽冇老綜

而家做豐澤戴個黃色口罩都要比人告國安法

老貓記得洗底褲，一間見你着條黃底褲出街告鳩你國安法

老貓唔著底褲，著都係偷阿婆嗰啲著，老no problem

呢類偷data放木馬好早有，試過擺部假嘅充電站喺機場，裏面駁咗板腦，充電會收集電話儲存data，兼可以上傳code去電話，所以我成日話唔好用公眾叉電，非用不可叉尿袋，再由自己尿袋充電

尿袋/奶媽/充電寳，真係可以成為駭客偷資料工具？

老貓經常去美心MX叉電，巴士叉電，好快被支共塔去電擊

點睇泡泡MART

WINDOWS更新越答越頻密

支鬼公司要搵老貓

泡泡

老貓成日貼gif想電擊，實在too evil

總部設在紐約的「人權觀察」以及歐洲一個精神病醫生專業組織，便曾聯合發表一份報告，批評中國政府為壓制異見者的言論，仿傚前蘇聯的做法，將政治異見人士、法輪功學員囚禁於精神病院，強迫他們接受「電擊」治療，以圖改變他們的思想。

公司正常搵錢，有市場但市值非常高，佢只係賣玩具而無咩太多增值空間

1478 都係見紅

老貓一訓醒就上IFC

佢噚日同保安卜咗位

X2

老貓支鬼嚟嘅

好多YouTube 嘅channel 搬去Rumble，或者係兩邊播，YouTube 越嚟越多審查，最離譜之前講hifi嘅channel，主持戴口罩講句武漢肺炎嚴重所以戴口罩做節目，都黃標，痴撚線嘅

所以老貓一早表示

老貓今日WHY SO EARLY

佢wake 咗

香港航空解僱250人

#18

早起身去ifc 排隊

老貓上咗水都唔入嚟，會唔會係分身嚟？

老貓點睇何文田大學改名

鯨大（OU）正式更名為香港都會大學

老貓，我限你10分鐘內好立即入嚟回post

玩具反斗城？

等執

老貓你點証明自己係真身？

i am dr jim

羊EC ready

個正評係你俾？

Vicf home 展覽

1位觀眾正在等候=老貓

Why u always 針對vicf

he is 4 mon leader

Pornhub宣佈改制

點解咁講

洗唔洗故意咁著

none watch

is U

Y today so hot

林鄭月娥3點見記者

唔怪得老貓今日咁早起身

"1個觀眾正在等候" 打J

頭先 cp暗串 牙中俾人炒左

CP：“曠工，會俾人炒的”

老貓點睇
香港都會大學

still cold

以前191X年，有套經典黑色片叫 metro

講slave的

下星期降到13度, U will be cold die

老貓點睇歐霸32強？

我好肯定老貓未拍過拖

老貓有好多SP，女夜鬼，小美麗，不能盡錄

metro

100% SURE

老貓點睇匯控派返息

老貓點睇有人提議何文田大學

Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example, Samantha has bloomed into an utterly beautiful lady. Not every guy's type of girls is the same. Of course, everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some guys like petite girls, some like sporty girls, some like tall and thin girls, some luke them svelte, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like them busty, some like wide hips, some like curvaceous legs, some like soft and silky feet and so forth. In terms of personality, some guys like kind-hearted and helpful girls, some like compassionate girls, some like vivacious girls, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Jeremy is a fan of Tracy Zhu and Samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful ladies. Like Jeremy, both of them have an exquisite taste in fashion, shoes, hairstyles, jewelry, food, interior and exterior design. They both are glamorous ladies who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Samantha dress up in a kimono for a party whereas Tracy was in a superman costume. Both have a glamorous job and career. I regard acting as a worthwhile career. Samantha has got a leading role in an upcoming television series while Tracy has got a supporting role in it. Tracy plays the role of a lawyer in it. By the way, I don't think Jeremy needs to dress up to go to work. A polo shirt and shirts are fine. Just dress down to go to work. Jeremy thinks if a woman without makeup still is pretty, then she's pretty. And there shouldn't be a big difference between with makeup and without.

老貓點睇，係咪預言中晒

故事設置在2026年，電影完成的100年後，人類被分為兩個階層，生活在兩個截然不同的世界——權貴和富人都住在夢幻般的富麗大廈裡，每天過著享樂的生活；而貧窮的工薪階層則長期被困在幽暗的地下城市，與冰冷的機器相伴，過著勞碌辛苦的人生。

派幾多先

唐記U

ball 就甩

似ROBOT跳掣

震蛋入左腸，仲要turbo mode

跟返EARNING

Why u so love唐記

老貓活在地下城？

支那有班叫鼠族, 住地底

老貓叫貓族

人地都叫有女攬，老貓攬咩？

老貓點睇房事台隔1,2日就有呢o的post?

公屋真係好撚多仆街騷擾户

he has 死氣喉, enough, no urgent need.

多得老貓呢D住戶唔少

銀河鐵道999 第一集

男人扮的

嘥鳩氣

一係移民，香港邊有safe place

你每日搭狗鐵只係想偷拍姐

u 準備返陸豐？

圖片please

老貓講粗口

支鬼都唔住，差劣到

U早排話邊個荒島safe 係咪縲洲? 家下又話香港冇地方safe

copy & paste

螺洲is 天堂

都講呢個老貓係分身黎

BAD GUY

你點去

唔反支反PO IS SAFE

photo please

老貓點睇我屋企有3部PC，3部notebook, 送U 1部？

係咪o係香港境內? 你話香港唔safe咪即係o係支那?

確認老貓想回歸佢祖蟈, 支那螺洲 話係天堂

都會大學呀

凌辱女教師？

好近愛民

NOT 屯門

X2

唔係老貓播毒冇人信

波多野結衣要來台賣淫？限5人1次60萬！他親問經紀人了

老貓你有17萬會唔會幫襯？

老貓: can buy a lot of 死氣喉, 不了

老貓要玩五六十路

太young 不了

At 何文田

老貓又除定褲去睇柒婆？

100% 唔係o既話佢早就講need sleep啦

邊個係老貓?

深水埗電子特賣城 啲人多撚到 咩口罩令得啖笑

岩岩想POST

老貓點睇有疫苗打？

老貓9成o係o個度, 去SSP call old G 順便播毒, very evil

老貓: 支那疫苗IS GOOD

RICH去私家打輝瑞
POOR慢慢打支那針

電子特賣城係冇日唔迫, 舊年3定4月買過幾個RIFD Blocking套, 試過有效仲用緊, 不過我銀包都係RIFD blocking o既, 雙重block o左o的港共設o係公共地方掃八達通, 信用咭.......等有RFID o既咭

緊係打煇瑞, 仲使講

老貓係福仁買二手野

see vicf

o個o檔o野幾乎租晒半個地下, 員工十幾個

u day day go

舊年Me 都買咗幾個

真係幾好生意

我都幫襯過

我o個鑊買o左10個, 仲有剩, 送2個比U包住U張智能身份證同八達通, 唔係popo會經過港共裝o係公眾地方o既掃RFID device定位到U, 知道U去過邊, 50公呎內都掃到呢o的有rfid咭片, 收集到資料

多個device 不同地點有U數據, 可以定位到U

老貓仲唔知死

武漢肺炎對佢生意冇影響過

白卡有冇RFID
有嘅要預多個比老貓

冇人再關注港共智能燈柱, 掃RFID裝置, 港共搵o左好多人o係天橋, 馬路安全島, 港共建築物外圍加裝

同支共一撚樣的

老貓入o左去電子特賣城post玩膠, 搏人認唔到佢

老貓 今日我就同你做忌

啲嘢好很平

有o的貨真係平過淘佬, 有種一開三o既線, 三種頭, 佢賣12蚊港幣, 淘佬都15蚊冥幣, 唔work仲有得換, 多廢老迫正常

屌你老母臭閪 老貓你隻食屎狗

圖已cap，老貓認咗平時攬開嗰個係男人扮嘅

講講吓想去執多幾隻RFID 卡套

個D隔離黃金賣好貴

老貓點睇樓市指數按周爆升1.26%

冇人移民

why 改圖

巨乳cu 同學又come

老貓將會首批被送去打中國疫苗

不過o個檔o野o的貨賣完未必有, 我估佢係收支廠stock貨, 或者被人reject o左order o個o的o黎, 以前香港製衣廠都有呢o的, 有批人專門收, 會擺去加連威老道o的outlet舖頭賣, 或者買去外國

個時識得有人收製衣廠stock, 冇跟佢做, 所以知

花園街出口店咪呢d

冇貨好耐喇, 佢有facebook的

老貓點睇cyberpunk

係, 據報以前有o的有幾個外國客, 做到買樓買舖, 幾千蚊1萬蚊收成幾千件衫, 轉手賣出去十倍利潤

所以老貓港英時代都話搵唔到吃, 係佢lazy

禽晚玩左陣仲未有咩大問題，可能只係玩左陣

以前原料人工平，啤膠都好似印錢咁，當年椰菜娃娃1單都賺左成棟大廈返黎，家下公司都未執

執笠倉都有RFID卡套

電子特賣城facebook有貨品列出

老貓廁所有冇嘔白泡？

Lihkg仔成日用“唔死得”做selling point 叫人不用怕支肺 ，不要wear mask

咁好多病都可以醫得返，佢唔隻隻try 下

唸起731實驗

係都捉U試先

家下真係麻木左，諗起早2，3年前講流感香港都死2，3千人

港英年代舖租冇o甘貴, 由其80年代, 有人o係百貨公司租個櫃位賣"水晶" , 豬耳繩個o的都發過豬頭, 又冇網購, 根本格唔到價, 而家開就死梗

老貓&廢老都去淘佬, 搞到家陣士多全部轉晒做淘佬自取點, 係得煙賣, 汽水都冇, 個櫃大阻住擺貨

有CEO請私人秘書 9萬一個月

淘佬o的廢老唔興送埋上門, 唔知係咪貴好多?

順豐好似住宅區不嬲都唔上門，但amazon果D就送

舊時 唔少 outlet 賣剪牌衫 , 剪牌牛仔褲

係, 名牌貨次貨, 我好似都買過

o甘古怪? 士多改裝做自取點舖頭我睇似支那集運送落o黎, 咐近有個商場有間, 行過望o下格局睇估得正唔正確?

舊時萬寧定屈臣氐都有玩具賣, 好記得成個玻璃櫥窗塞滿 椰菜娃娃
但隻嘢其實好撚核突

80/90年代做玩具好撚發

識好多老細做10年已經夠3代人用

老貓港英時代唔係o甘lazy, 今日唔使等港共派錢, 求其開個檔幫人砌電腦, 裝老翻就掂, o個時根本冇人買正版, 由其係Floopy老翻年代, DOS唔係人人識裝, 仲有個Windows 3.1

係老貓越撈越霉

係黃金開檔, 幫人"吸" game, "吸" 碟都夠啦

老貓偷偷負皮唔參加我o地討論, 明顯不願面對

咪係, 我絕對唔信老貓支持正版, 條友乜都要free o既

need 抄家

會追數，好似metoo咁

你30年前賣過老翻，“有人告你”，現宣佈凍結u 在港所有資產

U港英年代冇好好把握機會，支鬼全部老翻啦

咁就真

奮鬥幾十年，最後一舖俾曬維尼

老貓點解你啲同學個個都rich

係得你咁霉

佢不願面對，牙Joe仲後期過老貓做IT，人哋都CEO

人哋都享受過，how about u?

正常嚟講同佢一齊出身嘅

個個至少2 house

好多移民退休，加拿大住大house

歐陽靖驚傳婚變！發長文認夫妻失和

石丸no more love 游b?

發覺4 Mon內心世界來來去去只有$字，同支鬼100000% match

背叛yau b，同巨X一樣

仲唔係g?

4獸logic： lazy

4獸logic 2: why not buy今期攪出mark 6 No.? 6個冧巴 容乜易中

老貓你不斷誣衊4獸

都掩飾唔到自己因為懶惰任性而貧窮的fact

X3

滙豐派息 滙豐派息呀 滙豐派息啦 你地冇睇錯呀 真係滙豐派息呀!!!!!!!!!!!!!!

老貓會唔會考慮吓放哂啲老貓科技轉買大貓

老貓，你點解不斷誣衊4獸

老貓呢類高危人士，林鄭媽媽應該會率先照顧，幫佢打科興疫苗

有個評論

music 0%
drum 1%

shaking boobs 99%

做乜Youtube 推咁多囡囡比me 睇？

老貓推嘅YouTube video 冇個得 我推嘅好睇得多

yau b cant run

【突發】梁頌恆已經安全到達美國尋求庇護

u are g worm

YouTube 專推柒婆、大波驊同孽瘤啲片U睇，知U love 老閪殼

我睇到嘅係品味嘅分野

NORMAL MAN

OLD CAT

老貓點睇梁頌恆出走美國尋求庇護？游g仲留喺香港

梁頌恆已赴美國尋求政治庇護 與家人斷絕關係

好彩係梁頌恆𠾵，如果係游g 過去，老貓冇得跟住走，就冇得自稱 游g top worm

電擊

村姑mola mola

老貓 我屌你老母
今日就同你做忌

信Google導航走入『屍骨之路』，男子零下50°C變人肉冰柱凍死

#2 老貓好evil，need 閪

結果負皮過多，不予顯示

老貓 = 過街老鼠

he is 鼠輩

老貓rap

老貓雙12又買左咩？

老貓： looking for 死氣喉

老貓day day watch 支鬼01

★政府今公開招聘180名二級私人秘書 無需大學畢業！起薪點16,565元

老貓公認係支那01打手

仲痕走左，yau b 點算

現在信google=信支

U 唔信google 都信支

yes 老貓飲奶都飲全支奶

你變咗過街老鼠，個回覆都睇唔到

仲有肥恒

pc 突然被強制更新 win10 2004

但佢 media create tool 做出來又 win 10 20h2

已詛咒 負評者

而家出面成600幾人負評你呀，你仲唔檢討下自己

支鬼支持者

壞機soon

U mean u 係支等支持者

有圖！深水埗道友後巷打飛機 疑體力不支暈倒地上

發現老貓

match!!!

已負皮

老貓o係lihkg確認係過街老鼠, 仲係支產

點睇快餐店晚市推前3點開始

凌晨？

蓋：我“劉精” ，其他g worm ：你先你先

點食得落？

is U,

No need 屈其他人, 一定係u 嚟

鐵板 邊爐

有冇羊腩煲?

冇去睇大家樂 但之前試左 一般

好細煲下

老貓點睇崩牙駒 駒駒

羊腩煲最抵食推介大角咀街市新錦園 好撚正

嗰度以前去過幾次

老貓
我今日就同你全家做忌

老貓成日講英文

警方：《蘋果日報》推出英文版 黎智英開Twitter戶口 皆為勾結外國勢力証據

可以煲煙

你啲山本一夫圖有日文

好治癒post直送支那都得

有無去北河街

未去過

Why

會唔會入埋 yau b數

拖欠立法會薪津及法院訟費至少五百萬 梁頌恆稱不打算償還

yoyo still SSP

why U know?

Dont believe

U day day go SSP call yoyo

老貓home有冇聖誕樹

4獸露真身

黎生老友點醒暴徒：你要上班才有未來！

等xmas old man 派俾我

根本4獸 藍到發黑，但成日扮黃

會派死氣喉比U, 用隻襪入住

jobless blue C多

個個知U係支鬼

老貓點睇大J衛衣賣899?

全城瘋搶大J衛衣特價$899

去福華街 鐵皮屋買

人o地Made in Hong Kong, U 就去SSP call完G買支鬼o野

支鬼confirmed

老貓冬天著咩衫多

老貓, me買Amazon外套，made in 越南， no 支

me好多衫都amazon 買， 已經冇支產

藍？

How about u? 又藍又紅=紫，想加入 只驚黨？

老貓露底 成日話上pornhub 點知睇埋d奶共野

★Pornhub：未經驗證的用戶禁止上傳影片 可能會影響數十萬的模特兒生計

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓又watch tbb, 頭先係廣告時間上一上水

amazon essential d 衫 好平
有時差 10零蚊先夠 free ship , 就搵 d amazon essential / basics 嘢買嚟湊夠錢

btw 之前 prime day 順手買咗塊 made in USA 廁所板

質地同Uniqlo冇乜分別，平過佢，碼多，款都係嗰啲，我不如買Amazon衫著好過，Uniqlo多數支產

Amazon 家陣好多嘢都係越南製造，前排買咗對Sony SRS-XB12，都唔係支產，越南製造

老貓今年冇得去東門，冇新衫

Who is yoyo?

等緊Amazon送兩張CD, 1個Koss headphone

老貓淘佬買o左乜? 係咪死氣喉?

老貓U果一皮嘢係咪攞去淘寶買嘢

注意音樂, 真係彈得幾好聽

台妹

老貓 你點睇聖誕節

話說前排突然想攞返個dap玩
即刻出咗去買平平買個e3000
500蚊左右 都唔差

Not related to old cat

好似係日本妹

注意piano

老貓睇TBB睇到唔上水報更

點睇港共話修基本法管轄全球

（許智峯流亡）葉劉：特區應修改法例，讓政府有域外管轄權，通緝相關的丹麥議員

本o黎之前都"管轄"全球o架啦, 表忠撚o黎o既o者, 隨時他日成個西方世界唔使去

留返係香港同支那比老貓J is enough

人地北約交重保護費

得過講字o既o者, 根本執行唔到, 同支共制裁美帝公司議員一樣, 打o下J

究竟勞力士發乜神經? 越炒越有? 雖然話炒起我都有so, 不過點睇黑十呢o的點會炒到去十皮o野o甘癲?

大量減產 同經濟脫勾
年頭跌到膠帶金地通22萬 而家3字頭

rich 仲唔仆街，知名未來人 預言

片

冇bitcoin

股市突然一小時全球drop to $0

老貓專睇呢o的youtube channel, 唔吹水o既佢唔睇

會唔會走佬之用? 以前蠱惑仔片浩南都除低隻撈比山雞走佬台灣

去到邊都換到錢 黃金一樣 買返隻旁身一流

match with 劉伯溫

no more rich

而家根本當另類貨幣o甘滯

因為

Rich all go 移民

Poor留喺香港？

老貓U 唔好o甘short線啦, o個o的片真係睇壞腦o架, 聽我o地講好過啦

又睇埋啲古怪channel

no

俾大自然收服

大自然no need this kind of 生物

yes, poor 俾大自然收服, 大自然no need this kind of 生物

老貓點睇4獸因勞力士炒起又賺? 呀東哥信我o地買隻369, 都賺錢賺帶, 好過買1478

跌錢o既仲用唔到

老貓咁好想像力

佢專門睇呢o的執笠channel, 仲話咩鳩"知名未來人", 識佢老鼠咩

出年經濟認真差應該好多人放呢d身外物套現先

我最難明5,6年前通街黑十綠針, o的錶究竟去o左邊? 冇理由戴兩年賣番去二手, 又流出香港?

正路目測當時除o左G Shock, 最流行o既錶就係勞, 數量應該唔少先合理, 以前勞力士廠每年生產80萬隻

反而Grand Seiko年產得幾萬隻, 唔記得係咪3萬5

老貓not listen to 4 mon

抵佢 poor

呢張圖隻貓仔，表情感覺似老貓被popo塔上支境電擊咁嘅感覺

紀念mad cat 廟街失蹤 forever

未來人話trump會反勝

有冇村姑獄中消息？

老貓點睇

點解政府可以請黑社會斬人，民主政黨就唔可以

no

老貓u 係咪掛住魯芬日日提起佢

睇左好多預言

結論：Rich 必敗亡

覺唔覺 work life balance，係成功最大障礙 ？？

黃大仙曾預告

but u r rich

老貓 is lazy

許冠傑：再會 香港

香港是我家 怎捨得失去它
實在極不願 移民外國 做遞菜斟茶
緊緊抱著結他
傾出這心裏話
但願藉著這番話 齊齊共你 發洩一下
但願日後獅子山下 人人團結 永不分化

疑似老貓staff

臺妹黎

老貓你崇日崇到痴咗線
喺到歪曲香港歷史，好多細蚊仔被你誤導

老貓不學無術

如果老貓生活喺日治香港，應該被即時處決/強制歸鄉

老貓下場
1944年7月，螺洲被發現有約400名被載至此荒島的難民，在島上沒有民居亦沒有任何生產的情況下自生自滅。其後螺洲對岸鶴咀居民稱經常聽見從螺洲傳來的慘叫聲，登島時更見島上到處骸骨，死者多為餓死或游水逃生時溺斃，島上亦曾發生人食人慘劇

42歲女病逝 無長期病患 懷疑上班時被同事傳染！

老貓又話work is not good

4 mon company 100% Full of

★中共黨員被指滲透英各行各業 包括英駐上海總領館

收$後 作

同麗港城飲筒黨同期

收$元祖

4 mon company full of British

Unlike 老貓 company，支鬼 only

X4

老貓可以戴住出o黎會4 mon

［中二病面具］全球首創「BLANC蛋形防病毒面罩」！防疫＋防面部辨識，網民：假面騎士面具？

呢張圖老貓必定收藏打J用

老貓點睇人o地o甘勤力? U有冇慚愧?

劏房樂園｜27歲女生為儲25萬進修住劏房 100呎空間嘆牛扒彈鋼琴仲有書枱書櫃「後悔咁遲先搬出嚟」

鐵塔凌雲 望不見歡欣人面
富士聳峙 聽不見遊人歡笑
自由神像 在遠方迷霧
山長水遠 未入其懷抱
檀島灘岸 點點磷光
豈能及漁燈在彼邦

老貓U安裝o左"安心出殯"有冇打咭?

張建宗：3 餐廳未妥善展示安心出行 QR code 被控 ； 應用程式下載量超過 36 萬次，業界反應熱烈。

老貓咪申請唔到呢個巴士論壇account? 天崩鳥

停止接受支鬼申請, 老貓表示

I thoroughly recommend you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Tiera Grace Moretz, Chloe Skovbye, Selena Lipa, Dua Gomez, Leonardo Gordon-Levitt, Joseph DiCaprio, Zooey da Vinci, Leonard Deschanel, Jeremy Bernstein, Isaac Dion, Eleanor Ferguson, Eleanor Skovbye, Tito Deschanel, Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Avril Johansson, Craig Lavigne, Seven-Eleven and the property developer.

巴膠老貓表示：開咗acc 好耐，早就係支芯會員

老貓係支spy

老貓100%有去睇, 佢話free, why not?

屯門娜娜大媽團現旺角一街六檔 捧場長者除罩飲酒惹眾怒

u ?

u fail 所以知

I am HongKonger, not like U 支鬼

老貓港英時代話冇申請BNO, 講都冇人信, 根本唔o係香港或者唔係香港出世

Exact7ly 以香港人嘅性格 人排我又排 阿婆都知要申請

問過老貓點解97前唔去做ACO, 佢話驚支共秋後算賬, o甘又乜可能BNO冇申請? 佢個陣夠18歲, 唔使老豆老毋include child, 好啦, 當嫌痲煩, 之後幾年英國領事館仲有做BNO, 冇理由唔去搞, 我2000定2001年續都係去領事館, 後o黎改網上先用特衰, 舊年見勢頭唔對即刻搞返喇

蓋清可以幫老貓副簽,識佢o甘耏, 老貓仲話有皇冠頭出世紙o忝, 都唔知係咪淘佬貨?

講緊U自己?

老腦係陸豐出世 係村入面黃綠醫生接生

屯門娜娜大媽團現旺角一街六檔 捧場長者除罩飲酒惹眾怒

老貓唔駛山長水又遠咁貢入屯公捧場

Is you

老貓: 已射, thx

vicf 要搬回市區了

老貓起身倒夜香喇

老貓十成九都係97年都未住夠7年
連比1000幾銀歸化入籍做BDTC都冇資格
隊都唔洗排啊

老貓係2020年你自己有咩大事回顧？

老貓柒事籮籮

老貓早兩日柒事回顧

老貓2020 最引以為傲：播毒、批鬥、好自愚

rip?

$1000

4 mon帶起

香港人係幾時開始呢種批鬥文化

rthk似早好似中東咁，包剩對眼

Old cat effect

is u 帶起

why 偽tokyo 健康 day day 升

完全確認4獸根本係支spy

經常認同政府此政策

★香港官員共識：大家為「供樓」奔波，就沒有「閒情逸致」去批評政府，社會安定。

老貓open new post

返工 供樓先係香港核心價值

請勿散佈謠言，4獸正義之士，一直反支

老貓反勞動 反資本主義先係支那spy

dont believe

u4=政府yes 獸

work is good

冬天坐d日本廁所板真係爽過打J, 暖笠笠

老貓慣咗踎嘅，no urgent need

老貓身為日本人y no japan廁所板？

老貓點睇罪大三年幾4K TV仲有更新上Android TV 9? Sony 良心企業

lg有部48吋賣16k 咩料

LG咁貴？

做曬手腳，一插線，隱蔽camera即cap你塊面，全home即送中，

lg板面好似好落後，除左打j色準之外，都已經無其他優點

no urgent

今日又重播

老貓電視機咩野牌子？

全港最大網上靈堂上線啦

老貓have u join

去深水埗劏場間AVOutlet 肯定平好多

叫U開就開，no lazy

呢部野個SPEC有咩特別可以賣貴人地一大截

philips

老貓買唔買得起呢部電視

老貓覺得我政治取向係點

深度藍 ，向黑進發

又跌

WHY?

泡泡馬達 係咪鴨寮街尾拆摩打檔嘢？

老貓，點睇公務員宣誓

有咩問題

條眉畫到呢

小新😂😂😂

打左底

對mk來講 唔方便

牙中 is not g

老貓唔好搞事

OPEN NEW POST QUICK!

牙中： 老貓條巴膠又J bus

still have space

4獸話開就開 no talk

4獸話ok就ok，4獸有出糧畀你架

老貓決定要咩聖誕禮物？ 送U？

送死氣喉比佢is enough
又或者幫佢找一次SSP yoyo 數

巨X 被侮辱

得罪講句 中大真係好垃圾

★現在d新樓鋼筋會唔會用 地鐵路軌d鋼水？

老貓又衝出黎柒，2020年都就完，成熟D好嗎？

只有5毛 信政府 唔怕

有cert睇，信唔信係睇lab, cert都無信邊個都用

老腦 我屌你老母
我今日就同你做忌

ur staff

老貓open new post no lazy

以前狗鐵行人隧道，D cladding wall都要受300kg impact force, 97年前地鐵standard真係防打仗都得
家下standard 可能50kg都唔知有冇

支鬼順豐送貨家陣更新Amazon 送貨狀態永遠唔update嘅，講話第一件貨18號到，track個送貨狀態仲係離開咗Amazon 支加哥倉，忽然就變成今日送貨

CEO 幫me收貨，都出咗街啱啱返去

Me too, 成日失驚無神話派件

有啲件仲由SF 變Kerry 派

不過免運費係咁㗎啦，學老貓話齋： free is important

咁就冇，都係SF, 家陣佢星期日都送，唔知發乜神經？ 以前唔送嘅

why use支鬼送貨

睇過昭和幪茴超人都知，d包果通常有料到

★J慧中時間又到了！(176）

老貓冇問題，佢淘佬集運送香港自取點，自己拖返去，通常屋邨士多改哂做收貨點，家陣汽水都唔賣，得煙同火機賣

可能為咗符合房署租用合約，擺少少嘢扮仲係士多

免運費 冇得揀

why 唔貼牙中？

之前 prime day 前後買咗幾轉, sf 都 keep 住正常 update status
不過近來 bf 開始, 聽唔少人話 sf 唔 update

直情係去到倉冇咗更新都有，忽然就離開香港貨運站送貨

老貓搞埋手尾，no lazy

公海都有POST講美國速遞都有D開始慢

家陣amazon免運費99%係SF送貨，以前間唔中有第二間

點睇石牙ROUTER

呢輪啲更新貨運狀態亂鳩咁嚟，根本track唔到件貨喺邊

用緊牙石RT-AX56U，OK

★J慧中時間又到了！(176）

記得去新post 屌老貓

屌老貓屎忽

1001